一人一個自己曾經遇過嘅垃圾中學老師

講吓中學生涯有冇咩教畜影響過你一生

玩鳩針對 自己帶班古惑仔踢校隊 但上體育堂就針鳩你

我中二嗰時數學考得好差 有次測驗好似得個位數 佢小息集隊嗰時周街同人講

英文老師Miss Kei ，英文垃圾到仆街

有個教世史嘅啊sir勁狗公，女老師同女同學都比佢狗公，但係佢本身結咗婚，仲去聽其他阿Sir講話佢成日擦啲高層鞋之後上位